立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

小弟係想大家利用「WhatsApp有私隱問題 隨時會令公司利益受損」
大義懍然咁去鼓勵/迫自己公司改policy！
(理據係最底 驚你地TLDR)

TLDR: 你(+同事)->公司->廢中廢老港豬->齊齊棄whatsapp!

「好驚公司利益會受損呀」
「我地傾公事會唔會被Facebook儲埋我地對話架？」
「會唔會唔小心洩漏公司機密架？」...
Ideally結果:
「唔準同事之間用WhatsApp傾公事」

以此作切入點令廢中廢老港豬去棄用WhatsApp!
咁都要取代品架？
最好就推埋Signal (一般對話/gp) & tg (channel/gp)!

叻仔既可以扮埋野去compare line/WhatsApp/signal/tg/we7

最尾你自己寫到signal & tg最叻叻豬就得！
我唔畀埋template喇 上網大把！
費事個個一式一樣！

理據：
WhatsApp某程度上成為左Facebook既私人database
無錯 佢本身對一般用戶唔收費
今時今日 Database=大數據=金蛋
我目標係令佢隻金蛋變細從而錫佢春袋
(因為database大細及準確度會直接影響佢廣告點pish點直接賣畀客)

Pishhh

電話係私人嘢.
正路公司要你用電話做嘢. 係要公司提供埋電話 & sim

有幾多中小企會畀呀講真

我以前間豆腐潤公司.
真係俾埋電話&SIM 我, 要求我要用公司電話做嘢.
飛線電話落自己個電話道都話唔得.
不過我諗佢應該SET 咗定位. 睇住我去邊

做過幾間都係自己私人電話

唔想
難得可以甩開d廢老群組
佢地日日炸機好煩

你點都要覆架啦

Thanksss

push

Telegram唔安全... 某程度上差過 WhatsApp

你錯 好過

提醒藍屍，美帝用fb WhatsApp 收集支那大數據，要轉用wechat 好過啦

所有二手買賣都用signal

1. Telegram 預設冇點對點加密（E2EE）， 簡單啲嚟講，WhatsApp 等於你身處喺金魚缸，聽唔到你講嘢，但見到你做乜； Telegram 係鐵籠，聽到你講乜，又見到你講乜。相反，Signal係一個密封嘅盒，聽唔到又睇唔到你做乜。WhatsApp宜家最大嘅問題係Metadata冇加密，任人收集任人睇... 只有Signal做到連Metadata都加密and/or唔收集。

2. Telegram 嘅 Secret Chat 係有 E2EE 嘅，但佢個Protocol（制式）係Close Source（秘源，相對於Open Source開源），冇人知佢夠唔夠勁，易唔易畀人破解。

WhatsApp 等於你身處喺金魚缸，聽唔到你講嘢，但見到你做乜； Telegram 係鐵籠，聽到你講乜，又見到你講乜
你鳩噏咩 whatsapp係fb即完啦唔洗爭

比較緊Telegram同Signal啊懵丙！

Telegram唔安全... 某程度上差過 WhatsApp
笑話一則 冇證據鳩作都得